逃學威龍2入面，曹達華做乜要炸逃生門

炸撚完又走入去，話屌炸撚左個出口。
一開頭個動機係乜？炸9啲學生？

有恐怖份子入咗去啊，所以佢先炸咗逃生洞

有咩，好似冇喎

盲嘅咪學人睇戲

重睇啦 呢啲都要問

自己唔識睇多次 咩都要放上嚟問